胃藥咁多隻點揀

食濟咗搞到個胃消化唔好
繼而便秘
應該食邊隻胃藥定食瀉藥

pishh

胃仙U
整腸丸

食消化酵素

便秘食整腸丸唔係仲衰咩

邊隻好

大路牌子就易消達但比較貴，去RX藥房買消化酵素就大概2~4蚊粒

或者再簡單d 飲枝益力多 真係work

胃仙u

太多酸酸分泌就omeprazole/famotidine
有heartburn 有嘉胃c康

胃太唔舒服到想嘔就 磨生薑沖水/蜜糖水飲

我無heartburn無胃酸倒流 純粹滯住咗 但又無屎屙 個胃頂住搞到食嘢無胃口

胃酸太多都會覺得個胃頂住咗無胃口